# Aula Linguagem De Programação II - 2022

### Rodolfo Carvalho RA: 1911015 08/08/2022


Na aula de hoje passamos por alguns comandos básicos do linux. Vimos como criar `repositorios`, `permissões de arquivos e repositorios` para usuario, grupo e outros. Vimos como usar o `cat` + nome do arquivo para ver o que tem dentro do arquivo. 

No final da aula demos uma revisada em git e aprendemos sobre o `GitLab` que é bem similiar ao `GitHub`. E por último vimos sobre markdown

